連謝文欣呢條咁嘅豬閪垃圾都有打手

屌你老母 成個周永痕mix趙頌茹咁款
副偈仲要好似非洲兒童發育不良 對腳mk到唔mk
嗰次唔知咩頒獎禮 成班茄哩啡扮鬼扮馬
見到呢條女已經嚇撚到冇胃口 心諗好人好姐點生到佢咁撚樣衰 十足輕度弱智又小兒麻痺
點估到而家竟然喺連登見到有人吹捧條豬閪瘦弱雞
整撚咗定二度發育 排骨都有嘢push

係香港, 冇毀容就係靚女

呢個好明顯毀咗
電視見親都想打鳩佢

港版麻友=H

第三幅咪已經撟撚住老細囉

唔好以為p撚曬啲相就冇人記得你個豬閪樣先得㗎

個鼻

佢自己上電視上雜誌係咁撚樣衰㗎喎
唔係要摷佢ig啲p撚曬嘅相出嚟講呀嘛 呢啲留返打手做㗎嘛 我就咁google㗎咋

而家p咗定唔知執咗 對眼都有啲嘢㗎喇
得個柒口同窮酸面型保留返

幾靚女喎

呢招曲線宣傳又幾work

咁撚多打手入曬嚟
食開屎定星夢真係窮途末路
瘋狂捧埋啲垃圾都仲係地底泥
後生遙遙已經成個道友周永痕咁
咁嘅垃圾都有fans真係笑話

免費屌都 ok 嘅

自己cm完即刻正評自己定成班伙記開緊工呀

老老實實，啲歌唔得但外貌ok

我諗佢都知自己樣衰
唔係點會做咁多年下杷嘢 自拍又要p圖
相信你話佢啲歌唔得仲hurt撚過我話佢樣衰

方皓玟新歌都俾林若寧害
唔識作曲唔識填詞又點可以強求?

曲線宣傳嚟，星夢高招呀

選咗校花10年都冇碟出
浪費青春

旋律其實ok
林若寧亂填一通
生活節奏已經急促
鬼唔知時間走時間走咩

25/100 畀盡

邊個龍友咁大仇口p到條道友變紙紮妹仔

其實都幾靚呀
連登仔食開仙女？

理大創作女生謝文欣呀
打手都唔得pro
呢條女比盡上房500
一世都紅唔到㗎喇 躝返去做妹仔丫環啦

曲線嚟㗎

創作過咩?

創作女生唔創作學咩人起朵
叫返豬閪啦

好似識彈琴嘅

戴祖儀正好多

屌原來改咗user name

星夢戴祖儀抄襲同門新人謝文欣記事錄

如果講tvb班垃圾
咁菊梓橋正好多了
雖然之前開post屌過佢

我都覺

呢條謝文欣
丫環嚟講都算極品樣衰
既然yoyo都要做丫環
謝文欣做倒夜香就啱

各花入各眼

打手到出面
算閪數啦

不嬲都覺得佢個樣麻麻地，縮頭縮膊好小家唔大方。影硬照還好，有時睇勁歌見到佢覺得唔係好掂。